[超級緊急] 岩岩灣仔見到兩架解放軍車可能經西睡去機場

有片有真相 一陣up 上黎 同行仲有兩架長警車係警總出黎 大家小心

推